我宣佈，今輪英超只有真正強隊先贏波

反雲仲有咩好講?
我廠必勝。
車仔今晚一定失睇，睇住來

你up乜9

屌，ON9打錯字添。
應該係車仔今晚一定失分